[開定先] iPhone 11 用家討論

已IR黃色128GB
星期五攞機

又要煩買貼同殻

貼先煩

仲諗緊11定pro

睇實物啲色先

黨鐵黃？

有冇case推介

11比XR有咩優勝

唔知買咩case好
我揀左白色iphine11，用其他色既case，後面一大個白色正方，好柒

唔係呀 白色幾百搭

唔係掛真心麻麻地

新機有八達通未？

我部6仔用到而家喎
只係換粒電，都應該可以用到iphone 出14
android 機比我應該神早掉尻左，慢到嘔

咁就一係透明 一係白色

你拎硬件同軟件比會唔會傻左d？

個套㭍到咁

皮套幾好

由佢沉

唔係傻，on9啫
apple to banana

邊間？
官網好似無11嘅皮套

多咗個鏡頭，a13 chips，平咗

電勁咗一粒鐘

革命黃

UAG 正

訂咗黑色 64GB，
買咗官方黑色case，淘咗閃魔防偷窺貼（XR Size）
個case用住先，睇下遲啲有無啲可愛啲嘅case

好似幾正 買唔買埋好

買新色當然裸機啦, 一係透明CASE

而家換電幾多錢
洗唔洗8舊？

大家估下 11 仲用緊intel ?仲係唔係只係得一張卡可以上網 另一張只可以打電話

確定左係intel，會唔會又出事等要拎到機再試

買咗綠色 想快啲到星期五拎機
忍咗部iPhone 6 好耐
得個1GB Ram 開多幾個apps 都lag lag 地

spigen

未決定好咩色 但應該買黑 廢時睇厭 配套都好睇啲

星期五直接 walkin 去士多有冇機?

諗住星期五walkin Pro max

已訂 11promax 應該用透明套
準備用嚟送俾女朋友

因為佢本身用android

會唔會信號差呢？
觀望緊好無買

用左3年IPHONE7
到底好唔好TRADE IN換11

除左相機UPGRADE左
而家IPHONE 7用一陣就好熱同埋3年無換電開始倒水電

換啦
2個世界

而家訂唔俾門市拎?

已訂黑色，準備裸跑

20號 walkin 即場買 11 有冇機?

Iphone 11 有2倍光學變焦縮小，請問有冇巴打知係咩？

Ultra wide

iPhone 11 前鏡有無廣角

你地會用 iCloud 過新機 定 new data migration function

訂左君妖紫, 想快D到星期五

iphone11無

同問 唔知點解無得拎係門市拎貨

咩色
紫綠熱門色未必齊gb揀
其他應該唔難

full booking

想收工去睇實機，有貨就入手128黑

我係你就早D出門口8點就碌入apple store

諗緊透明定綠皮

一定係試新野, 不過backup 左先

iTunes complete back up 其實包埋 whatsapp? 有個friend 上次無矖whatsapp

一定包
唔包應該set錯野

洗唔洗剔埋encrypt local backup?

有冇巴買紫

等實物再揀紫定白

有咩套好介紹 11再用uag會否太厚

買唔買care好

諗緊買黑/綠色好？黑色最穩定又型d

我之前部xr都係落uag

想買紫色但會唔會唔襟睇架

我都打算紫 又想黑

UAG手感不錯

有諗過其他色 但覺得會睇厭

20號試下walk-in 睇下有無128紫
買俾條女

訂左mous 殼

想買綠 Tiffany Blue好靚
係怕好快睇厭同難襯case
p.s. s10+用家 唔要3鏡唔要oled都想轉返過黎

其實正面係一樣
咩色都唔影響襯case

我都想買綠,勁似Tiffany Blue
但男人老狗買會唔會好怪

一樣諗緊11定pro 淨係care機身size但差兩千
利申用緊7

same

其實itune backup會唔會backup相？ 我有5萬幾張相唔想過新機 本身256g 都就快無位

一定包
iTunes 係成部back up 曬落去
唔想過相就經iCloud

我icloud都好似有backup相 屌

iCloud 有setting 相唔落機

姐係過身機個陣有得optional?

部機幾重

唔想相落機揀上面
咁相既話就會每次load 相都會用少少數據

8plus 64gb換唔換11 128gb好

Prepare for shipping

想walk in 11黑色

Me too
256G white

有無色水既實物圖

佢話20號出, 23號收到, 經以往黎講請問會唔會提早架

D人話IPHONE11 個MON無HDR
會唔會差好遠

收工去睇實物, 最好仲有現貨

幾時有實物睇

aos依家26號先ship
收正rockin仲有冇現貨

hdr要片源支持先有用

係咪開賣後每日都會補貨，幾日一次咁樣。
想20收工去買11 但驚無

用緊X...諗緊轉唔轉11

加多少少上256

你係咪指20-23送達？
買左紫色但而家又想要綠色

唉，20日先有sample摸

我x 64gb, 應該轉11 128gb

係, 以往黎講會唔會提早架

隻共產紅係咪普通色黎
唔係好似之前咁過一排先出？

要有一套

個鏡頭呢
佢唔似pro咁全黑

仲係 處理中
係士多攞機

一向裸跑開,用左套好厚
同埋如果買,都係為左隻Tiffany blue靚

11係咪買返XR mon貼就得?

係

閃魔有2隻11同XR有咩分別

8仔用家有啲想換11
不過有啲大同重...

好心唔好開新post 返去XR個post啦
反正一樣

點解AS買冇得揀Apple Store取貨?
佢顯示:部分產品無法在 Apple Store 取貨

用緊XR想換返8，因為真係大同重

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

有冇巴打xr換11？

不了，我想換 11 pro

用左XR半年
覺得好撚重又大部

11pro個size係好正但係其實都唔輕
唔通要退一步用番8仔。。。。

用唔返轉頭，faceid 好方便
同埋無home 制其實快好多, 就咁一掃就轉task

11條黑邊令我卻步

當初用7+換xr就係為左faceid
但依期已disabled

本身又唔打機
變左其實同之前啲機冇咩分別
但xr啲電係真係勁

11pro鴨屎緑 ordered

買咗11 128GB
20-23號送到

Casetify已經有11既case賣

我本身用XS, 之後貪佢電大換咗XR, 部XS 俾咗老婆

而家見到11 PRO 居然比XS多四粒鐘..... 好想要

xs個手感好好

11pro應該同佢一樣 但重就似xr?

Iphone 11其實係輕左

送小隻貼膜神器

咁買啦 裸跑實好靚

得張毛記買有折 希望首日唔係炒價

張毛記係藍定黃？

同ip xr 一樣重，何來輕左？
Btw ip 8 plus 仲造得簿過ip 11&xr

真係好難揀：ip7上 ip 8 plus/ip X/ ip 11？

多左個鏡但同XR一樣重
入面d零件係輕過XR

用緊4s上唔上11好 定上se

諗緊11定pro好
pro隻綠同霧面的確好好J,但我又唔需要多個鏡頭
仲要貴成二千幾

係咪一定要預訂？ 星期五去apple store walk in買會唔會買唔到

黑色定白色好

訂咗Pro max
諗緊要唔要轉11好
個價錢同散熱續航真係好吸引

淨係個mon已經差幾條街啦

有冇人買黃色
紫同綠太少女

無知

IR 黑色256 星期五開心拎機

訂咗20號12點去攞機
如果一朝早8點去攞 你估得唔得?

唔建議

戴case個正方唔知點襯

11 係咪冇pro 個隻超光mon?

百老匯之前賣左幾多日炒價先變返正常？

做咗十年an狗首次轉會

冇左自由行仲想賣炒價

平時應該都係600左右
HDR片同陽光下先有機上1200

11 都炒得起咩

Xs嗰陣都炒唔起啦 百記豐澤開頭咪又係買炒價

加多少少上11 pro max 512

收一部20號 iPhone 11 popo綠 128Gb

我買左革命黃

係～ 各有各好

不過Amoled mon成日都較到最光黎睇 對眼好快無

咁去store 買啦

陸陸續續有開箱片睇
裸機比想象中好睇

佢出得11就係想你班人換機
我都用緊7 遲啲玩到舊電殘晒先再換11 11 marked

我8年an狗

星期五walk in希望有 11黑色
部6仔頂唔到啦

用YouTube Vanced可以block廣告
哎呀...iPhone無呢個app wor

網上有評測
佢2個鏡頭可以同時攝影
同時合成一張相
可以完完全全避免廣角鏡變形問題
連錄影嘅時候都可以即時預覽 同 同步色差
連sony 都做唔到

老豆用s10+ 廣色鏡 變形 變色樣樣有

4GB RAM
A13

Ram 係ios比唔實際

同埋你知唔知ram有咩用？

依家比多1GB又話唔實際
冇又屌

邊個屌？

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

痴撚線
網上話 iphone11 都係4gb ram
真定假？

有預感iphone11 係6s 之後 最長命個部機

諗緊紫色，綠色
定穩陣啲黑色算

用緊x轉11好似好傻

Welcome

諗下自己用唔用殼
今次鏡頭位成個正方都有色

利申：裸跑族

接受唔到11黑邊想比多兩千買Pro
求屌醒

屌那星pro隻防暴綠靚能到

好撚醜
冷氣軍師咪送人去死

2千都多左唔少野

唔識欣賞

冇分對錯嘅
有米就衝pro

2000 整張新卡都頂到大半啦

台灣已經有開箱文

條邊好柒

係 唔係條邊一定9rush 11

6splus準備轉11
個人買黑色 條邊同個兩舊核突鏡頭 無咁覺眼

你真係9up唔洗本 上年第一日係豐澤原價買xs max

百老匯上年第一日真係炒價,其他原價賣

咁買邊部呀

TBD

8年An狗準備轉會

真, 而家4gb ram 封頂, 之後d app都會用4gb ram 黎做標準寫.
就好似當年6s 之後幾年都係圍住2gb 黎寫一樣, 用幾年都好順

Mon貼用返xr就得？
淘寶有冇推介想淘定

我都想問

聽筒唔同左
玻璃曲面唔知有冇變

咁咪要裸跑幾日
雖然平時全裸，但係頭七日唔想裸住

可以試下貼
我都淨返兩張XR未同貼

有無巴打會打算買官膠殼

陰公 又要等好多年先可以轉機
我用緊部7 plus 無甩無爛性能完美!!
但係真係太out喇.... 所以先入新機
如果唔係其實再用多兩年都得...

Xr先係

有冇透明機殼推介

上jd睇見到有款透明軟膠殼+玻璃後蓋想試下不過好多線條搞到望落好柒

諗住20號 walk in 排，睇下買唔買到，想買何妖紫

有冇人煩緊買咩色 想買綠色
但如果用殼會同鏡頭隻色唔襯

利申絲 久唔久轉殼

本身諗住trade部8+比apple換11
其實係咪可以分開預訂買完之後 再當賣部8+比apple咁

apple 回收太低

咁睇黎都係直接放比先達仲好

買左綠聯跟埋神器

小弟都係轉會
想知有咩要準備？
網上見好似係只有 whatsapp message 難啲 transfer
有無其他嘢要注意呢？

同問

諗住買11 , 在睇openbox review
見到咁已經放棄左 連正常白色都出唔撚到

想買紫 同埋會轉殼 驚襯唔到

等睇實物再揀色 心大心細
睇緊無線叉電 有冇推薦

我唔知你地覺得一部旗艦機應該用幾耐啦，但iPhone後年應該出5G.......

香港5G基建有排搞 plan都會貴到飛起

有樣嘢叫128kbps 5G...

wrs可以去衛訊出會幫手轉埋
其實都冇乜要注意

喺士多訂咗
試下自己慢慢搞先
thx

已訂11pro防暴綠
用緊6s

有冇人真係咁ON9會用

同5g頻譜取代晒4g頻譜就會咁....而家4g 本身都唔係128kbps咁慢啦但最多人用都係128/384kbps嘅plan

照計星期五開賣大貨今日應該到shop

會唔會有偷步試玩流出？

呢個年代仲用kbps都頂唔順啦
我21mb都嫌慢 係貪佢有無限

我用咗128k 6年，今年先用384k......

點解頂得順比多幾十蚊有21MB無限喇喔

同埋嗰d每個月 3/5/8gb跟住降速到128k嗰d我都當係128k，講清楚先

有無link睇下

iphone好似未支援無線快叉，唔使買太好嘅

拎led 同lcd 比, 呢d天生野一定冇得比

好痴麈！味買

我未見過邊部機無偏色

已訂革命黑

想問下iphone 11係咪都只係支援7.5w無線充電？

你睇下隔離張白色卡紙，仲白過pro 同 pro max 喎兄弟

其實想要皮套，但官網無

有冇人唔買apple care咖

11 洗鬼買

加多少少可以上pro啦

AOS依家27-30日SHIP

係咪個個人睇唔同？我都見中間果部隻白色偏綠，我用緊x諗住轉11

偷跑一直都係youtuber專利
員工冇咩機會偷跑

可能係，我睇到側邊兩部偏紫偏紅

零售機好似偷跑都無用
全部set左20號先啟動到
YouTuber個啲全部apple出嘅試用機黎

其實部11都有小小偏綠，但對比返張卡紙比其他兩部白

Walk in 仲快

仲未知有冇walkin

大陸 預售升五倍 無咩人仲會黎香港炒機
D零售店 可能一兩日巳經用返正常價賣機 walk in 都有貨

打算星期六walkin

係lor我打去門市問 佢都話未知有無walk in
往年唔係第一日就可以walk in買嫁啦咩

今年WALK IN都係比左錢留貨冇得走數

即係點 唔明

大家諗住邊到買mon貼?

AOS pickup果啲

防暴綠

求 moon貼推介

想問自己帶mon貼去既話 walk in嗰日可唔可以叫個職員幫手貼埋

張mon貼唔係同x xs一樣架咩

睇你個樣如何

XR用家表示 5.8太細 6.5太大 6.1真係fit size 不過真係幾重下

訂左綠色 都係擔心呢個問題
打算用透明case 算

有冇師兄放11 128啊

有冇人訂黑色，啱啱去睇過XR，厚邊再加黑色框，睇落真係好撚似玩具，難以想像再加多個殼

pro平時最高800，hdr 1200

有d性趣想換iphone11
（由第一部智能電話都已經係android）

買之前想請教少少野

如果同時玩日版同港版game

係咪要不停轉區先可以下載到d game?

係咪可以繼續用 mp3經iTunes 入落手機聽歌架

大家買pro 定 max

用bumper

pro

有冇人shipped
好想20號有機拎但係4點前都唔得閑所以都係揀送貨

我都仲係preparing

續約順便換埋iphone11了

自從6月後個個月據都爆到9彩

原本月費158

睇新聞d數據睇到3xx

e家回扣先220 有10gb

有冇人係用開bumper?

加case會令部機更厚

我諗長腿短裙索女應該得

大波先得 你長腿短裙 人地職員望唔到

係Smartone訂左11popo綠 128
啱啱收到Sms話可以book pickup.
禁入條link叫我買xr
屌

打上hotline
我岩岩都係咁

衛訊係咪話20號有walkin

AOS變左25號送

之前問過兩次都話 20號應該會有

有冇講係咪原價

話係原價

佢offer乜嘢出機plan先？
佢官網仲未有plan叫人出機？

佢地聲稱聽日會有

買IPHONE11
可以以優惠價HK$1,199(原價HK$1,599)購買第二代Airpod
抵唔抵？

邊度有?

你答左我先

你用airpod咪抵

屎忽窿好似有特價

咁有邊間廠qc好？

Confirm!!! iPhone 11 pro max 15.04 wh = 3969mAh

想問下開日本STORE帳號係咪要個邊地址?

典解6.1”唔出1080p
我6s+升上去 覺得呢個size幾好
但個moon仲低清過舊機

有無人知iOS 12.4新出個wireless transfer係咪同itunes restore 一樣係所有野clone晒去新機？ 定係好似icloud咁clone 唔晒？
同埋會唔會要舊機定升埋上iOS 13先過到去新機？

應該同itunes 差唔多

Google有大把

12.4以上就得
佢話相都可以過埋
App就會自動下載番

我啱啱買左 native union $498

個樣好靚

係慢過用線叉少少

我上台出到2部 一部自己用 一部想放 有興趣嗎？

上台續約 要出2部電話 一部自己用 另一部有冇巴打有興趣 留tg

重到仆街ar

你放係張枱度架嘛

人地texture 又好d 樣又靚d 姐

想問下20號 豐澤 百老匯 會唔會都有得買？

Miss 咗上面，以為話case

肯定有，但唔係正價

士多仆街藍絲店嚟

黃色睇睇下又幾靚 有冇人打算買黃色

有

暫時係黃>白>綠

今次黃色係幾特別 幾醒神
白色就襟睇d
綠色 隻色都超靚 我見d youtube unboxing 男仔拎住有點難carry

要廿號撚下部機先決定到

仲諗緊
11 定 pro max
有D驚oled 用得辛苦

11唯一吸引我係防暴green
影相唔太care
mon 都係lcd 舒服d 好

咁樣唔值比多3xxx

淡黃好正

amoled 真係頂唔順
睇到眼痛

買11green 再買近pro 版軍綠色既套

諗緊買128定256好，我想問ios個系統大幾幾gb

line telegram過唔過到

訂咗11 pro max想轉 11點算

Cancel la

裝一樣咁多app可以少android幾10GB

想問下你地會唔會買applecare?
張卡成1500，不如加少少錢買11pro 好過？
利申:an機，不知張卡有乜用

用開an機
見 iphone 11咁平想轉

唔買

但黃話打算用咩case襯個鏡頭位

聽日Wilson walk in會唔會有

官方會唔會出電池套

佢係咪講緊Apple store instead of Ztore

Android d App 入面有30%係偷偷裝嘅廣告

本身鍾意黃 見到XR個黃即刻無晒興趣
但今次個11黃色好正咁
睇下實機就買 換左而家既6s 16g

Sorly 衝咗出嚟

我見11同XR mon嘅尺寸一樣 應該可以買XR mon貼頂住先

聽日11mon 貼一街係啦

Max

16gb巴打咁犀利忍到咁耐
曾經用過5s 16gb 日日都話唔夠位
煩過閪

利申 Se 64gb now 仲有16GB 剩

好心急呀 ... 我嗰部仍然係準備出貨中
想問下有冇人係已經出咗貨 ?

平時裸開機 對case 真係唔熟 想搵個透明硬殼會唔會好快變黃 ..士多果隻299又咁貴

想入手，諗緊白定紫定綠

紫

想問轉lihkg 去新電話會不會跟埋個登入，唔見左個email

打左去問 話會有 但唔清楚係咪原價 同未必齊款

我都有7成紫

白色咩套都夾
紫色就只能透明

聽日去apple store 拎但依家仲processing緊

64gb夠唔夠用

No

你睇過xr 實機就唔會咁講，完全無問題，無粒粒mon,係無咁濃色

1080p amoled你仲屌呀

8點後應該

睇人

冇問題的

透明都正既

我唔明啲人做咩屌柒xr 個led mon,完全無問題喎，搵嘢屌

照去拎？

睇厭咪買skin 痴

佢有個登記時間架嘛

記住出用後包膠

6仔 年底換11pro

唉 本身11夠用 屋企人有xr 拎過黎睇下
但接受唔到個邊..........

個價錢差咁遠 睇睇下就慣la

你講中咗
apple store 啫
我都唔知嗰間嘢有無電話賣....

所以要年底先換

時間考慮下

其實我用緊max 都想換11

唔知聽日送唔送到貨黎屋企

Pro Max-> 11 here

送唔到

想問下如果早左遲咗去拎會唔會有影響

可以唔比你

有通知了

就係睇過文字一定冇6s+咁Sharp
不過算啦 我主要都係打機
唔一直focus同一個位 應該都唔係差好遠

而家係咪無得預訂walk in攞架啦？

已出貨

我都想咁換

+1

咁係咪聽日會到?

已可供提取係咪即係今日已經可以去store攞

係，收埋email

大家用咩case 同mon貼

今日可以拎唔洗等聽日?

但係個SMS係話： Your order will be ready to be picked up within your check-in window. 即係都要等聽日...

17號訂話26~28號送嗰部白色已出貨
16號訂話21~25號送嗰部紫色仲處理中

聽日等收貨

有無巴打入左綠色

應該會買11 綠色或紫色

你收果個email有無QR code先，有就唔洗驚 聽日準時去拎

email係有QR code

我會入綠

男人老狗買咩色好 黑色用到厭 薄荷綠色點睇

聽日睇實機決定

君妖紫

黃色應該最少人

黃色

Product RED

愛滋紅都幾型
仲可以當做善事

諗住過幾日睇蘇寧(恆生卡)好似有800$CASH DOLLAR
就出11 姣婆紫

已經淘左個透明CASE
MOON貼都係因為懶得痴 諗住到時買完即刻去星際比100$人賺貼算

我綠色 因為隻色好靚

隔咁多代換 一定爽死

X 換11 好唔好？
聽日有得去3拎機

依款case好似唔錯

大家唔好再係tb訂配件啦

諗吓好 事實上冇可能完全抵制大陸

入塵會仆街

暫時男仕tiffany blue係最好
君妖紫好姣
btw有個gay同事話訂左紫色

防暴綠
聽朝9點攞
想問係咪無得trade in 部Xs

錯post

gay佬紫

gift卡

好難襯case

你地會買64,128定256?

正路128

Me128 128夠用

部6s+ click咗backup之後 一直冇反應
係咪可以改用macbook backup？

今日有得拎？

可以偷跑架咩

關都清完
聽日收機

打咗電話去問
聽日先攞得

咁就唔好寫ready for pickup la

128+1

128

有無咩貼同case推介

256 超多相

我覺得買得部機你揀得鍾意既色,CASE一定用透明或者透明+PATTERN的機殼,唔好浪費左個底色

買左max popo，隻色會隨光度變好正
但係好怕透明case黃

今次我會買靚D 既透明CASE ($200-300 筆直)
以前買街邊果D真係會黃,不過JET BLACK底唔太覺

11pro 無128

有無人等收貨？

紅色256到手
隻紅幾靚

BTW, 點將D SETTING 由舊機TRANSFER去新機...
CONTACT SYNC左上ICLOUD, 但BLOCK LIST果D可以點搞?

黑色128剛到手
尋晚特登用iTunes backup 左，收工返去試下可唔可以full recovery

Ios12.4新增資料轉移功能

試下新果個轉移data
用airdrop傳輸
見人話150gb data用左個半鐘轉晒去新機

係Apple Care +
多一年保，同埋兩次意外保(爆芒$228換芒、total loss俾$788換翻新機)

11隻IPS冷色過11Pro隻OLED，頭先拍埋兩部比較完。

可能係turetone影響

兩邊都有開。

想問下可以做
舊機係iphone7, ios 12

要升ios13

本身用開android 想出多部做副機
出11好定平平地8plus? 見4000有找

偽3d touch體感如何

又大又重
買部二手X好過

就係6轉11先要靠iTunes

6只能itunes

手機不嬲唔鍾意用二手

咁係咪再白啲定係偏藍？

Black 128 已入手
Restoring from iCloud

sor 禁錯負評

6000買部機
1080 mon都冇

人地啲兩三千已經1080

So 0 入左白色128

到手 白256

有無元朗國巴打揀送貨 收到機？

請問豐澤11綠色有冇現貨呢,同洗唔洗食炒價

頭先係Apple store搞左勁耐
最後差啲連部iPhone 8都比啲Staff玩殘
鄧啲staff慘

買咗紅色去邊度癡Mon貼好

自己打去最近嗰間問啦 間間分店貨量都唔同㗎喎

DHL 12點半未收到

啱啱問咗九龍灣全部色有貨正價

15分鐘後送上門，屋企人簽收。

好想放工快d返屋企

一點送到啦

用翻舊電線叉電得唔得？定要用新個條
sor隔太多代 所以問清楚
上一部6s+ now 11

有無人部機由上海浦東寄過黎？

係咪全部機都大陸組裝？

我仲未有

Air jacket cover 到 鏡頭？

有冇人xs換11
電量係咪持久啲

same
11粗邊真係大打吸引力

廢話

睇你覺唔覺窄邊值差幾千

Walk in 撚
8+ 轉11
感覺良好

使撚買mon貼同套咩，依家iPhone 啲新機mon用鐵鎚都打不爆

偏色

8仔想換11 可以trade到幾多錢

呢度
Oled望到隻眼好累
轉番lcd

原來熄mon制+ 音量+ = cap screen
三粒制禁曬=熄機

有無人部iPhone11 用長少少時間 機背有d暖
部機係咪問題

巴打 想問下係咪全部士多都可以walk in 買啦？？

6splus轉用11
真係爭好遠

Oled無白色底燈 出唔出純/冷調白 但其他色sharp d 是常識吧？

我都話iPs 隻色一定最準，係個個都話oled 好撚靚食味精

oneplus轉會11
想問點樣transfer最快

玩緊部機,冇左粒制唔識用
佢點樣可以縮細個screen

係IPHONE 11 先出唔到白色, 11 PRO 個白色不知幾準

你地邊度買套同貼

士多有冇得walkin 綠色64gb

條黑邊會唔會好樣衰
仲掙扎緊買唔買

買左gay佬紫

push

你想點樣縮細

本身home鍵㩒兩下果個？定單手用電話個mode

有冇人個mon好黃咁

黃色幾靚, 有無人買左

開左原色調?

底邊向上推

home鍵㩒兩下咪即係單手用電話MODE..

我記錯咗sor
單手用電話係係最底向下拉

部機用幾耐先 成日覺住其實不如買貴d

太大部， 如果唔係呢個價真係冇得輸

用緊6s但已經諗定換11綠, 4年換左一次電, 但夠電都係倒水
想下禮拜五前買到去旅行用, 希望有貨

我都考慮緊，我想知有冇人買咗xr/11後悔?因為條邊真係好粗但係平成2000蚊

其實用緊果陣真係唔會覺眼

放iphone 11 128g 紫色
係張毛記買
已開盒

係衛訊買左部128gb綠，一開就發現mon有花，apple話只可以维修/翻新機，兩樣都要等

唔係應該換新機？

哇，好似apple store買穩陣啲

兩邊都話冇得換

衞訊不嬲Apple機都唔比換，仲要俾晒錢先攞出來

以為係新機喺電器鋪買都冇乜所謂，點知咁都賴嘢

岩岩邊會咁快有翻新呀，就算白盒我都覺得係全新

幾錢入手

換完變LL機，維修換MON起碼唔洗一開波變LL機

android用家心絲絲想轉會
不過仲諗緊11定pro
11個價錢真心吸引
大家推薦邊個多d？

利申 之前從來都冇用過iphone

其實都係budget多就上pro少就11
主要就係用料,多個鏡頭同埋lcd oled mon 分別
我自己就覺得性價比就11高啲
咁其實好正常 不嬲啲野去到最top都已經唔會理性價比呢樣野
可以去app store 撚下啲機先 睇下會唔會接受唔到條邊/個mon色

想問你地Down唔Down到WhatsApp stickers

士多有冇話幾多粒死點先換機？
買機有咩特別要check?

未出門口就可以換

之前去睇XR都係覺得條邊好顯眼
但果時淨係睇同試玩 依家係要俾多2000買

要啲時間適應

想搭單問下 邊到trade最高價 有一部7 同xs

平2千買多個AW3

抵撚死呀
同埋係維唔係维

做人唔好咁，他朝君體也相同啊 ching

頂，一時冇留意揀錯左殘體字
不過，我都知抵死啦

覺得11有少少偏黃

我胃信買
第二個post d 巴打話問左士多今日全日無walkin

我都覺

有冇巴打豐澤買過，有問題有冇得即時換？

開左true tone?

熄左都係偏黃

11條邊好似窄過xr

屋企有人用XR
可能望慣冇乜野

用照6s 本身想換11
但係見到上邊巴打張相
見到又長又窄 好撚奇怪咁

實機個樣都唔差

本身睇apple 網
11個樣都唔錯
但係睇上面張相打左個突
又長又窄 好似個電視搖控咁既
定係張相問題

又長又窄咁

點解會黃？

屌你地老母，呢啲垃圾都上熱門

舊機係6
而家係iTunes 備份咗兩個鐘都未搞掂
有排都未用到11

我點知

我第一次iPhone 換iPhone ，咁我想屋企backup好晒落itunes，去到trade in換新機，佢會唔會幫我全機reset清走私隱？

我諗係用開X XS先會覺得粗邊
利申 用緊8仔又唔覺得好明顯

唔拎部max對比根本睇唔出分別

有冇人買咗紫色

因為白色殼+白背景
唔好呃自己
拎上手好明顯

但11 ohvf抵好多係事實

XR 都都黃既問題
應該係個LCD mon 問題

7轉11 pro
隻綠色好靚
4

見唔到綠 見到灰

同意 磨砂墨綠同黑 其實好難分

利申 色弱

我係覺得佢又長又窄 好似電視搖控咁
利申用緊6s

我3點半先到 仲要屋企人出左去miss左

你用緊細機，突然俾部6.1吋mon你睇梗係唔慣
實物攞上手試兩回事

已攞機
黃色

今次11 係偏綠

Xs max 轉 11 pro max, 用左半日都唔覺有咩分別

唔正常 買過部

OK 而家去返apple

回覆備份完卡咗係hello畫面
應該點做

拔走SIM, 離開wifi 網絡
之後才繼續

唔該曬師兄

iphone 11 mon貼係咪同xr 一樣

用緊7 粗邊真係好礙眼 但窄邊要多兩千好唔值

Yes

有cheap cheap 鴨寮街殼見街未

係咪可以airdrop 過data ?

尋日買定兩個透明殼用住先 15蚊姐

聽都未聽過

緊係你自己清架啦，reset 清機要入apple id 同pw 的

彩度個到教唔教得返正常

我都叉過wo diu

部舊機值幾錢？

想問iPhone 11 係咪雙卡雙待？

11 Tiffany blue開心使用中
但iOS 13好似仲有少少bug咁

Walk in買咗君堯紫128g

想問你地快速開始過資料過左幾耐

但係左上個設計柒呢
不過用下用下就唔覺柒架喇
因為都柒左

唔該晒

去完睇真機
Pro條邊同11條邊差唔多咁

大家mon貼同機套會買咩? 想參考下

紫色 仔用基唔基

舊機直接過新機 15分鐘

係咪仔👀 好驚俾人笑基 但鍾意紫

唔會
我都打算咁

咁我準備買了

未目機前仲諗緊綠定紫
睇完機就定左買紫

Same

an9轉iphone
唔慣無左個返回鍵
同埋google自動填入帳號密碼
iphone都好似無

一樣係an9轉11
想問吓點樣過資料？姐係相呀wtsp record嗰d

利申 從來未用過iphone

wts要比錢
過資料可以用CopyMydata

真係好撚淨...

雙問點用
插左兩張咭入去， 點分d 人打咩電話， block list 果d 點搞呢？另外如果去旅行插上網咭， 點先set 到唔會用非上網咭既data 呢

未用過。。。

到底有冇人係真係睇左真機 呢代pro條邊一d都唔幼...

銀色ok 係鏡頭好似塊膠咁 感覺唔一致

因為pro厚咗

其實睇相應該累最靚，磨沙玻璃個質感好似金屬

已入手紫紫

黑

有冇相啊 岩岩行過幾間電器都話冇實機但有貨

Apple store睇啦

有時間睇哂佢 好詳細 都係設定個度set
打嚟個陣會show邊張sim 主sim/副sim咁

犀牛盾好唔好

岩岩錯post重發
你地個備忘錄
有冇個reocrd係0409 寫住 [做野] 兩個字?
有啲恐怖

APPLE預你一張主SIM 一張外遊DATA
所以雙SIM功能好廢

android第一次轉會
點樣backup whatsapp去iphone??

1.放棄
2.買軟件過DATA
3.衛信買免費幫你搞

wilson過data要幾耐 ?

icloud restore成幾粒鐘

3個鐘內好似

我都係用返iTunes算
有撚排真係

我返屋企先搞 我得20幾gb無相應該快d掛

快左
平左
影相靚左

不過拎出黎柒左

快差唔止18w 起碼22w

11 pro
有無方法整翻 keyboard 之前3d touch 咁

11去邊痴moon貼好

諗住用佢340$個塊 點知個藍精靈同我講條邊唔係full cover, 之後拎埋個demo比去睇真係唔係太掂

就無痴到 e家裸跑緊 想問係邊到痴好d
過幾日星際會不會有

而家多咗無線咁舊機轉data去新機
應該快過iCloud好多

kaiboard係咪未支援ios13

無用過，淨係想佢變翻有3d touch咁
宜家好唔方便

而家星際應該都齊哂啦
連logon 都已經有
$99 唔全遮 $139 全遮 連埋moon貼架

你地試下兩個鏡頭會唔會色差好嚴重

暫時幾滿意 128紅 等緊磨砂背貼 其他慳返 隻色咁靚仲帶套？ 傻的嗎？

wide鏡色差同noise都幾勁 一轉就睇得出

星期一先去淘左個3x$透明機殼應該隔幾日先到

kaiboard中英混合鍵盤係我用過最方便的輸入法
極正

12.3 打後唔洗backup
已經可以機對機隔空過哂所有data apps setting

利申 8 plus 轉xs max

Ver 差太遠 /太大data 有機會撞apps

建議重要人物對話單獨output txt 先

有冇巴打同我一樣用唔到ITOOLS
讀取唔到D APPS 一入去就hand機
想入歌落去apps到都入唔到

有冇其他software可以

btw 個lightning頭緊過處女
頭先用條短iphone線插入去叉唔到電 極緊
跟住用佢盒送果條原廠又ok
跟住去左老深買左條98$認證 希望返去試叉到

利申 6s換11

狗衝緊去買mon 貼

3 部都好粗

第一次iPhone 換 iPhone
Icloud備份直接轉過去真係好正
轉完個look同舊機一樣咁

重淘寶

咁係咪買大火數牛好D?

唔好用itools啦
因住比人裝後門

11差電好慢 係咪正常

定要用返佢條線

想搵spigen既case, 去到星際話未世界都未有貨
Pro / pro max就有

用過super amoled 電話; PLASMA電視
可以好肯定 OLED 出唔到IPS個種冷調既白色
不過其他色的確係比較出色 (因為少左層光打淡佢)
針無兩頭利 睇你想J白色 定係黑&濃既彩色
其實各有各好啦

謝謝巴打

變白方法

有backuptrans
仲有兩次放比你

白只可以買11，pro 似帶咗套既iPhone

ios一早有啦，google同ios唔相通

有無11mon貼牌子推介？

我想問係咪得衞信先可以幫手過資料？
6轉11諗住

嘩 過DATA真係好慢
我無相20幾GB到E家都係幾%我睇

BTW 香港APPLE ID沒事一次入到
佢叫我入多次個日本APPLE ID我打左幾次先得
係咁D咩INVAILD咁

Selfie 轉wide angle 好lag

左面係 iphone 11 , 右面2部係 pro 喎
明顯最左面果部係綠色黎
真係接受唔到綠mon
pro 真係好好多

利申 : 玩過真機

買咗iphone11 ，機背玻璃攝咗粒塵
因為買白色所以好顯眼

上網search過話有塵依啲，apple係不受理，有無巴打試過可以confirm下
同埋有無方法可以自己清到

有冇人轉完資料
去到最尾
更新完成
已順利更新你的IPHONE.

之後禁繼續
部機又LOCK番
不過停重複

轉左11pro
有無人用kaiboard打字變左唔識震?

暫時未有太多case揀

大家點

已解決
關WIFI, 拔SIM卡

可以用一字批撬開塊玻璃，清完大力cup返埋就得，好容易

由7+轉11
想問下下面條橫線有冇得整走佢

聽日買 黑定綠好

全祼跑緊，連moon貼都冇

下低條線根本多鳩餘

同會開藍芽自己過

例牌前面貼左同買個膠case用住先

11 pro 綠係咪已經無現貨

本身1516
但我發現pro都會lag就決定買11

想買11 128 popo green
邊到有現貨

有無實機圖

去豐澤買好唔好

二奶變大婆

放埋一齊冇反應既
兩部ios13

有無人察覺個超廣角鏡頭影出黎既畫面偏黃？我去左幾間試左幾部都一樣，同埋變焦亦無發佈會講到咁西利，變焦有好明顯既畫面跳動同變色，係咪我眼花？

有 我去apple store玩pro都一樣 tele to wide 輕微變色

三鏡轉換視覺有變動

感覺受騙，本新諗住換，睇定d先都係

咁醒嘅
我要專登去多轉store先整到

因為好多人都係咁

低光環境
一轉鏡個色同noise好明顯分別

好在我係過完毛插sim卡

11 pro max 好似輕過 xs max? 今日拎上手無咁重

即係點？
iPhone 6都可以？

search過係冇得長期off左佢
睇黎ios13都係冇計

個情況係點架

諗住買11紫
有無人係機過機咁轉資料？

我新機係全新一開始"hello"畫面
unlock舊機先 新機一拍埋去就detect到彈出嚟
64GB 20分鐘度過哂快靚正

因為我晏晝手痕開左黎玩
試下erase iphone 先

d鋪頭好光，應該唔關事，佢講到明三個鏡光圈係一樣，0.5倍到2倍個顏分別太大個位置偏差亦唔覺個A13晶片有做到野，小弟唔係攝影師，但有玩無反相機，所以對變焦有一定理解，一係就發佈會吹大左一係就呢一水有問題

尋日葵廣地下$30買咗兩個透明殼
唔洗等

11仔 聽人講個mon偏黃？

有間$12 買左屌住先
再慢慢睇有咩殼用

好似用透明先正常
感覺用其他殻後面個正方形好明顯

Ios bug黎，apple認頭左下個版本會執返好

唔知點解11 唔識彈PREVIEW係LOCK SCREEN 有冇人有解決方法

今日去咗拎機，本身用開X舊機資料過新機都好快，冇乜問題

之後仲陪咗家父去買凶宅買11，返到去過唔到資料，佢本身用開華為

有冇ching 都有同樣情況

定係應該聽朝早去一轉天才吧？

有冇人用過Hoda玻璃mon貼?質素好嗎?

我去左鋪頭試 有冇人解答到我點解11pro影相同11 or Max 比
硬係好似暗黃啲嘅？ 我試左好多部都係咁.....

開左true tone?
雖然我熄左都好似有少少黃, 唔知係咪我set得比較暗既錯覺

iPhone 11 夜晚啲flare好勁 係咪正常

講緊個1x鏡頭

推

hold spacebar, 不過慢左

想問邊到仲有popo綠 11pro 256gb賣？係咪要訂啦？

有冇人自拍鏡直轉横果時有lag？

我都係用呢個方法 但係部機卡左係度成個鐘 同一個progress

有無人知點搞😭

見人過DATA要3個鐘
你慢慢等下

佢真係停左係一個位成粒鐘
我岩岩強制熄左佢 開番就咩事都無
完美transfer 不過好似好傷機

我今日X過11 半個鐘內搞掂

有冇人將舊機backup去 iPhone 11之後卡左係個設定畫面度繼續唔到?

等6點IR

聽你地咁講個相機唔係幾掂喎

Dark mode 可摸耳令第三方app一齊dark??

E.g. lihkg telegram

完美搞掂
想問用kaiboard 下面果個mic 點閂左佢

你地開instagram有冇顯示問題？

黑

Sent from iP11

係咪有排等

我諗住7plus 轉11pro 綠
用左幾年黑
點解個個都推黑

舊機16gb restore from iCloud 用咗５- 10 分鐘

用黑色條邊都冇咁粗

去睇現貨再決定喇咁 明明之前話綠好靚

收工買咗部黑色128 同紫色64
老豆部紫色無事
但啱啱發現部黑色個mon有粒死點
想問問各位巴絲有無得返Apple Store換機？

睇落無咁粗定真係無咁粗

而家係咪仲未有11既拆機講是咪單層板?

發現條邊有條仔花痕
強迫症表示好在意

點解11同其他兩部要分兩個post討論？

你係想點
其他廠既手機，天才點幫你過
你本身係衞記買就會有埋呢個service

衛信可以an機過到whatsapp到ios？
要錢嗎？

因為係兩款機
iPhone 11, iPhone 11 Pro
你望下Apple網頁

哦，好似機能差不多

推先， 右下角個icon 可以點閂， 好阻定

story 唔岩位？

手細撚想買11 但覺得太大，爭扎中

隔離11pro果邊屌oled偏色同apple自家調色令佢地睇唔慣11既你地有無咩問題

你要係個度買機
坊間都有d收錢app做
你可以search下

你去天才吧就一定做唔到，係可能介紹d app比你

冇得熄
完。

有冇人部iphone11機身開住幾分鐘已經好熱？我7plus長開住都冇咁熱

係衛訊買機就免費幫埋裝嗎?
咩叫天才吧?
想幫深黃女友AN轉IOS

Apple care 2xx 意外包埋背脊玻璃？

謝謝

衛訊買機幫你過埋DATA

狂loop hello 點搞?

THX 巴打
WHATSAPP都過到?

Apple 官方有個App可以俾An機轉落11
屌那星搞咗成晚都搞唔掂
頭先Online Chat 個藍精靈都話可以去天才吧搞

我今日去拎機既時侯都見到啲人排晒隊等資料過機
好似都有An機過11

不過家父係凶宅買就冇呢個服務

佢有軟件做
成唔成功係另一回事

SAME HERE

我以前都係自己用APP 由AN轉IOS，但印象中無得轉WHATSAPP
咩叫天才吧?
咁聽日我都去衛訊問下，THX

rock in買左元朗白 之前上網放左部xs 免費換機

我頭先都係咁，
掹走sim，熄機再開，唔好確定wifi直接下一步就得

try try 先
thx bro

都係唔得

更新個app

可唔可以開不推文回覆呀?

Ok

用 facetime 人地話我個樣都好黃

想問下而家係咪IP11都插到兩張SIM卡定仲係要其中一張airsim??

Airsim 去旅行？

有無巴打藍牙駁到ps4手掣
係咁出連線失敗
試用部6s就得做乜鳩

Sorly柒左...
想講eSIM

冇esim了

雙實體卡

Thanks聽日落去睇下有冇現貨買先

請問IPHONE 8 同IPHONE 11 拍4K片有什麼分別?兩部都有 4K .60

分別係咪得11 有超廣鏡拍片?

唔好用推文回呀！

巴絲有無芒貼推介？

我都係咁 屌
連iTunes detect 到部機但restore 唔到
買左個軟件dr.fone 諗住洗過部機 都搞唔掂
嬲到訓唔著

唔洗 我斷哂所有network就ok

忘記wifi 唔好入sim

試多幾次得左
但個軟件已經買左
700幾蚊 fuck

咁衝動...700幾不如聽日去搵班天才算...

太心急想用 依家dump 哂心口

我直接閂個modem先搞得掂

停咗好耐喇喎，點搞

用緊256 XS Max
諗緊換唔換 256 11 Pro Max

唯一concern係冇咗Force touch
有冇師兄都係XS Max上11 Pro Max?

衛訊隻貼好唔好用 有冇人買左

我Xs Max換11
d sales話我降級 但我唔覺加成4300蚊加多個tele鏡算係抵

真係六點有

IR成功

都係得Aos 再簡邊到pick up?
有冇真ireserve?
想tradein機 唔想俾左錢先

早啲去walkin
衞信都有得trade 唔係咩

最主要pro max個mon同xs max 基本上一樣 覺得11真心好抵 但今日買咗11用上手又覺得好細部 好後悔冇換pro max

我d fd都打算換max 512
但我覺得真心唔撚抵玩
加成4000 多粒tele鏡 lcd轉oled
電量依上年xr同xs max比仲要有機會係max會差過11

買咗11

今年4千大電

我今日換 尋日用the club point redeem中伏 唔係即時有得拎

都唔值得加成4000蚊其實 主要今年max同11差距太少
一個tele鏡 lcd同oled(對某d人黎講仲要lcd係好d)
4000電量
上年xr起碼有3d touch呢d大分別
今年3d touch就刪埋 但價格仍然高企
我覺max賣pro價位 pro降一級就差唔多

3d touch 點解要cut真係唔明蘋果做乜

其實個tele 好少機會用到

我覺得3d touch個gesture你大習慣左用起上黎就好smooth好方便
apple自己冇好好promo個3d touch
就賴用家少用 實情咪又係想係mon上cut cost
但價格又唔會調低 變相純粹係make more profit

啱啊講衰句玩食雞都吊打冇3d touch嘅機啦
但6.5 換6.1 真係好難接受

有無人會係咁斷上網 幾分鐘斷1次 csl

我覺得還好 仲有一樣野係11 max仲要比xs max再重20g
我本身手唔算大 已經好難撳左上角 加埋又重左 更加唔想用

測試好似分別11小時40分鐘同11小時20分鐘

加到4000電都係差廿分鐘

都啱 我手一樣唔夠大要兩隻手用 真係接受唔到再考慮上pro max 反正依家都唔洗食炒價買

個2k oled moon應該用唔少電

由X轉用11 感覺又抵又好用
256用唔哂可以俾我㨂128
唔駛用OLED
Ultra wide真係抵到爛

唔介意粗邊買11抵

你唔擺埋一齊根本唔覺有咩分別

其實係，自己用係唔會覺有問題
用埋個lcd moon好高質
又唔使傷眼又省錢

已有email

我尋日係apple store撚機 撚左幾分鐘已經慣左個粗度
再拎返自己部xs max睇先發覺真係幼d

同xr一樣

有冇手足知道如果DHL星期五送左上門 但屋企個個時間冇人接
佢會今日再派定要我打過去同佢預約

打電話去

xs max 幼過3部11

用咗3代Note第一次用Iphone好緊張啊

點解要咁做

點解唔推得文

11好吸引，但又想換11pro，點揀好

左上個時間字體有冇得較 好粗體

之後其實貼埋mon貼兩條邊又變返差唔多

一樣情況 上連登都暖暖地

好得意

2019年幾千銀買部720p

好正

電話嚟講 720-1080p 已夠用

想享受高畫質高解像度點解唔索性買4/8k 月球返屋企好好享受？

2019年
班女人咪又係幾十萬買個袋
男人咪又係幾百萬買200尺
我話你聽到你死個日都會係咁

之前用4kmon電話
好食電 ，部機又熱

點解我係順豐
仲要支国運嚟

開心使用11黑色128gb中

係咪要俾左錢收到email先可以去拎機？
搵唔返個訂號編號又無收到電郵

an狗轉會
用嗰個move to ios 完全connect唔到

天才吧姐係apple store維修果到 英文叫genius bar

有無邊隻game啱用黎試畫面同效能？

iPhone 11 用家討論 (2)

又話個mon 靚
個分別細到

Same
諗住等陣去問藍精靈

想問胃信xr trade in價幾多

同問，64gb

由8plus 換做二筒，細部左

有無人用緊11pro?
有無覺得true tone 好似黃過xs 咁？

Xr 同11 moon貼一樣size?

一樣
11聽筒細左
唔影響

求其信和軟邊硬底殼

去天才吧Walkin 啦

大家覺得11電量如何

AN個APP冇更新過
2016年。。。

thx

用11好無壓力 年紀大少左野追求 手機相機都用返平野唔用旗艦

師兄換咗感覺點？我都想咁樣換，係我立場除咗條不銹鋼邊11基本上係升級

杙想問以前apps page 去到邊頁都好
double tap home 就去返第一頁
e 家可以點做呢

用緊8 想換11 但部8仲好順 只係想要插2張sim 因為工作關係 我已經有兩部電話 但有3張sim
利申 另一部係慢到嘔既i6

換左OLED貴咁多
本身對AMOLED冇好感 窄邊都假

我X換11
只係無左個tele同oled 條邊粗少少咪當用粗少少case
唔駛用OLED我覺得係upgrade

當然佢11如果有1080就更好 希望下代有

你睇下實機先啦

一般 11 絕對夠〉

PRO 個MON 2436 x 1125 其實係1080p ++

傳聞下年全部OLED

得罪講句6吋mon仔追過2k究竟人嘅肉眼係咪真係分到？
買電腦mon都要27/32吋起先有2k

其實oled 實際應該減返1/3 ppi，有人計過max個mon 實質得306ppi

可能我老
唔係好分得出

其實無乜需要大過1080 我覺得

AMOLED唔高PPI 會睇粒粒MON

驚比人寸56k已經足夠
但對我黎講手提2k同1080p我完全分唔到
利申之前拎過部note10+玩左陣

有冇人喺衛訊出機 想問有冇咩贈品送例如cheap雞mon貼機殼

寫輪眼對比返字體係銳利左
其他差唔多

同埋有用開max 或者oled mon嘅留意下，快速掃上下係會有殘影，如果由iPs mon 轉oled 嘅人應該會好覺

其他正經po要推上去 香港人幫下手得唔得

關咩事

不推文唔係唯一一個上熱門嘅因素，仲要睇人次，呢排 iPhone 11 咁受注目，你阻止唔到咁多人mon post，上熱門係必然嘅事

班spec 撚有電子眼同鍾意聞mon ，實分到

但我唔知點解覺得11個mon實過11 pro

有冇巴打買左綠色

被老婆搶了白色，黑色同樣開心使用

隻色幾出
出街襯袋同公事包都ok

有259貼加唔知乜case

豐x 就咁買左黑色128 11

fortress出機有冇mon貼之類果d送？

56k其實係比喻不當
因為平時想睇靚片我用ipad睇咪得

又話IOS13有得唔JB熄左個Home Bar既

有無兄弟
Backup 成功但去到私忍政策 禁繼續會自動鎖返機

一樣
岩岩去拎機同back up番落11度
唔洗用oled隻眼唔洗再忍忍痛
重點係11個電好x太多
仲有ultra wide 同 A13

睇下HDR片先
一定分到
除非你係盲

似係你盲多d
我係講緊mon既細緻度實過11pro
唔係咩HDR咩顏色

Cut wifi and 攞返張sim卡出嚟

由se升上去11好唔慣咁大部機

真係好大部機 6s上好唔慣
Btw有無人聽電話較到最大聲但電話入面都好似好細聲咁？

又係你地話分唔到
咪教埋你點分囉
11 lcd細緻度好過11 pro既oled
講出黎都笑死人

你唔好問啦

我再試 thanks

你話開個HDR就分到會唔會仲好笑

入手11
但番到去上個前鏡頭
個樣好清但去到頭髮邊同背景就朦得有啲跨張
你地係咪都係咁

有冇快充推薦下
an9轉11 真係充得好慢

假景深

部機好鬼正…

向好個方面諗冇咁傷電

Oled 同 ips 嘅分別，oled 線條係無咁實

總之大家記住oled 減1/3 先係實際解像度

你分唔到又代表人地分唔到
得啦iPhone 11個mon最靚
買pro既都係傻仔

好難kill app
第一次用full screen 好唔慣

做乜突然間咁多人吹捧之前大家公認垃圾嘅oled?

其實開咗 dark mode 應該唔會再有頻閃問題
眼痛呢啲自然都唔會出現

p.s. 已訂 11 pro，就睇下用落對眼頂唔頂得住

app是唔洗kill的

iphone無贈品係常識

想知嘛

裸機一日都無就跌花咗部機

用緊7plus，岩岩玩朋友部xr，其實都唔錯。
11會仲正。之前仲想換pro，而家應該換11

11幾好 開心使用中

長知識了

用左半日11，因為我係iphone11轉上黎
最大問題係單手撳電話果陣，因為有d app要最左拉向右先係上一頁，唔似lihkg咁中間拉都得，搞到有時拉唔到返回手勢

啱啱衞訊買機，開盒條邊已經幾個位花，依加去緊APPLE STORE 嘈佢

係咪暫時未有巴打中黃mon/陰陽mon問題？

唔介意粗邊？

Photo?

我覺得還好 係6仔升上黎
但pro 多兩千冇粗邊又唔太值

我都係6仔
條粗邊仲令我掙扎緊

我6仔舊電真係頂唔順
諗過上8plus 但11真係幾抵用

11會唔會好易熱？
想出部機打機用
諗緊XR定11

去左APPLE STORE問，佢話等genius bar開左就換比我，圖一陣影

7 plus 轉11
想問有d舊app 未做m額更新，個m額遮住左d 制
有冇方法可以整到個app 唔用fullscreen

係咪下邊有個黑色空位

有冇人覺得11唔夠光開到最光都係有啲暗

正常㗎喎

oled 真係咁差？

各位過來人分享下

粗邊係咩意思
11 仲有粗邊？
pro 無？

緊係有新買新 唔會買返XR

我覺得差唔多，睇11冇咁攰

差果800

好似xr咁有條邊
啲人話pro同xs相比條邊都係粗咗 你可以去睇下

正確d黎講係有漬，返到家用吃奶嘅力係咁捽，捽甩左，自膠咗

S0有冇trade in

殼同貼邊到有得買？ 11 仔

剛收到promax popo, 開機設定部機有d熱係咪正常？

我 ip xs 個 backup 倒唔返落去 11pro ...
焗住重新 set 過部機

係呀 更新完解決左喇

啱啱買咗11，想知sim卡點剪

Apm有冇pro max透明殼？

11pro個影相功能郁個陣lag過8plus 有無11pro巴打都係咁

屌pro max 買錯左個6.1inch殻，有冇人岩半價賣，限天水圍

有好有唔好
oled眼攰啲, 但色水好, sharp d

新材料減藍光
我用三星S10好左啲
睇耐左都會眼酸

睇完實機 實在太闊

oled如果熄晒燈夜晚睇, 個分別好明顯

唔敢熄燈玩
雙眼緊要啲

$30同你 要左佢

知唔知apple store 有無現貨賣？

硬殼定軟膠？

硬 定軟？

想請問下
有冇辦法解鎖唔向上拉
直接入home?

今日聽到staff叫人上網買 睇下有冇得揀即日取貨

偏硬屈到既睇

錯字 睇=膠

冇

五十蚊同你收

個mon好黃

jailbreak裝360衛士就得

有電話套賣未架？

我喜歡全透明硬膠款

有

Air jack

想問大家，我好好奇 11既720p mon 係唔係會好模糊
我iPhone 6 plus 1080p， 拍埋睇，睇唔睇到分別？

11大過720p

分別唔明顯

dark mode 係慳電

我都仲搞緊呢個問題....有冇人救到我

插電腦
我都係咁

仔細睇就有分別

之後點有咩步驟？你搞掂未？

熄屋企wifi，蚊sim卡

我冇連過wifi同無入sim card

仲有無呀